家住九龍塘喇沙利道獨立屋的梁君彥拒絕查屯門不明氣體事件，指沒迫切性（因為佢唔係住果區）

佢果度真係無咩機會吸下催淚彈

唔係嘛，災難洩漏喎

睇死佢洩漏輻射都唔洗查

九龍塘需唔需要試下

發夢整粒雞尾酒佢飲下 就會驚